講下你屋企人乞人憎既事例

我阿哥好撚痴線
成日哩係廁所一邊柯屎一邊打機
跟住再去浴缸開滿熱水浸番粒零鐘
一入去就霸兩三粒鐘

岩岩佢又入左廁所了
我又要等兩粒鐘先有得沖涼
好撚嬲

浸浴正

屌你喇
又唔係大富大貴學咩人浸浴
又曬水，又曬時間，又霸撚住個廁所

真係好撚嬲，但你又吹佢唔撚漲

自己要用就開哂燈，自己唔用就熄哂啲燈
屌你我重用撚緊電腦呀！！

屌！開燈都算喇！
你地入房訓覺之前可唔可以熄燈呀？
成撚日個廳明明無人，又開撚完燈，之後走入房

點解次撚次都要我熄？！！！！

我同你個情況啱啱好相反

屙屎永遠唔鎖門 我一開門就急住 咁拍返埋對門次次想去廁所見到著住燈都心戰緊入面究竟有無人

屌！沖撚完未呀？
又入去浸浴，溫泉呀？

唔知係咪同家姐時辰八字唔夾 定還是佢捕撚住我 無論我幾點去廁所佢就會敲門話肚痛
試過朝早八點 晏就四點 零晨三點佢都會敲門去廁所
十次有八次都係咁 去到一半就話要去 我屌

細佬成日食完啲空盒就放返原位扮冇食到，好多次我係櫃或者雪櫃拎先發現入面已經係空既屌佢 唔明佢咩思維，以為冇人知佢食左？

自己一唔洗用某個電器就熄撚左佢
成日話慳電慳電

屌 I know that feel！
廁所呢d野真係唔爭就會唔想去

屌你老味沖撚完未呀仆街仔？

可能佢細個姐 你細佬幾過癮

不如同佢講吓
其實掉咗佢咪重快過放返原位，佢究竟諗緊乜

仲未出黎！屌你老味！

沖個涼要幾撚耐呀？洗唔洗兩粒鐘呀？

暈咗吓話

屌阿哥老母?
我而家mon撚住個post，
點都唔出黎架喇

無屌 出左

岩岩沖完我即刻仆入去沖
而加終於可以訓覺覺豬

我細佬都唔細傢啦 19歲
我有講過 次次見到都捉佢話一餐 我話你食左咪食左囉 裝個垃圾放返入雪櫃做乜但佢都繼續係咁，上次先放左個空雪糕盒係雪櫃

咁黐線
完全諗唔明點解要咁做

室內食煙，冇手尾，近來有次明明垃圾桶伸手都唔使就到都寧願放垃圾入杯度，唔沖涼洗頭，好撚臭

好嘔心

所以我好憎佢仲訓呀媽張床

老人家唔講衛生 詳情唔想講 會嘔